關於富士施樂

有冇巴絲可以講下富士施樂呢間公司伏唔伏，福利如何？

做咩位啊？

之前都有好多post講呢間...你睇番啦

影印機維修

呢間野長期請人都知咩事

又好似係 但我ricoh，canon都長期請人